勇者鬥惡龍，不問價call GME100

100 long call 210129 GME

🚀🚀🚀🚀

盤前都$100 啦